黑警未經有線同意係記者會播有線新聞片段講述721

推

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

垃圾係唔識問人

推！！！

垃圾不如

阿蛇偷片唔派你教

紅底有線點敢唔同意

等陣又派幾百隻狗上有線大樓搞事

鄧狗係唔係同李x上次訪問果時講好咗呀

偷呃拐騙
慣常投兩

要俾錢買copyright

又偷又呃

許方輝先紅 新聞界11哥 李x都只係小嘍囉

又偷片又鳩噏

畜牲平時偷慣野

200狗入有線廠

Push

又重播？？？

黑警偷野係生活黎

十六年前嘅李臻應該會企喺門口屌柒班黑警，依家就....

依家開門迎接

阿蛇收片唔洗你教

因為佢知人地會唔俾

之前已經偷過一次

咪係，你敢反對啲狗打柒你

垃圾警察

黑警：係咪想下次冇得訪問採訪啊？

Dklm

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

Push，垃圾黑警

好波有線

200狗準備掃蕩有線新聞部

所謂警察又犯法

黑警死撚哂全家未

黑警！香港人唔係咁樣都忍到啊！

點只一次。
理大編委偷過、丘品偷過、用東方片就話蘋果。

帝國黨衞隊想點就點架啦

邊個唔滿意？
係咪想顛覆皇帝即統治？

受害人都拉埋，佢仲使同你解釋？
告佢啦直接！

痴撚線公司，皇軍做咩野要問過你？

毅進唔洗寫essay，冇教到要落reference同ask permission

push

佢哋應該essay同paper都唔知咪黎

面人地比 架就自己掉
btw你地班黑驚都唔要面架啦

會唔會拉阻差辦公

有線扮黃？

香港 荒謬絕倫

哂氣啦 李螓

警賊

請唔好咁講住
入面仲有好多人奮力抵抗緊
直接label紅底佢哋會令佢哋心灰

你投訴咪拉你阻差辦公lor
有炮惡晒架啦

係用蘋果片落東方credit

紅色高層全面入侵
有線變紅媒係不爭事實

侵權
又犯法

有次黑警記者會講過
法例容許佢地適當引用新聞片段
唔使擁有者同意

不問自取 視為賊也

我話d不問自取既人咋
支持香港警察嚴正捉賊

阿蛇叫雞唔比錢都係今啦
攞你條片用係比面你咋

呢啲小事就咪撚拎來講啦人哋殺人放火都未撚驚

告得

垃圾黑警以為自己大晒

剪人哋啲片鳩描述

睇嚟有D人唔記得之前有線高層炒三位資深工程，有二百幾位員工聯署抗議（保就業三百幾承諾受薪人數），星期一起著黑衫抗議，有D新聞部職員已經係FB反駁高層說話。

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

原來又係直接偷

偷開野

賊嚟架嘛 好出奇咩

狗改不了吃屎真係好啱形容佢地

警賊偷片，好正常啫！電視台都偷埋啦，問吓腦細就知乜事。

竊書不能算偷

岩丫 d狗剪自己有用果d
偷又點 你地d傳媒 而家可以做d乜
之前咁多單 搞你地 咪係單單都不了了之

哇手足

狗講就係法例，反正鳩up完唔洗負責
唔再跟指引/程序做嘢，同樣冇人問責
反之會被視為異類分化

至於點解大話程度愈來愈恐怖
係因為根本唔會聽人講
但又想圍住班廢老/支那人取暖
然後港共又係到助慶

犯罪集團習慣盜竊

又如何

Sor9ly都唔會有

咪嘈飽佢囉

黑警亂咁嚟

的確係入侵緊
但係有線既手足都好努力反抗架

你係黑記！！！！

要搵片死雞撐飯蓋 唔係黑記喇！！！

Pish

犯法就係犯法，除非你係警察

差佬大晒㗎，你再嘈就告你擾亂社會秩序，試圖分裂國家

毅進仔點會識citation

你吹呀

唔洗寫paper同essay唔撚知咩黎

問電視台攞permit呢啲基本野都唔做……

牛田

好似唔係第一次

已經做都廢撚事

慣犯

一句sorry囉就輕輕帶過而又唔會有任何後果
諗下班狗點會驚，繼續無視你地班香港人

而家徵用你d片

有線高層好快出黎解話ok

警甴做嘢唔使你教

其實有時幫口屌
係好過講風涼說話嘅